【紅磚之恥】係太子有手足昏迷不醒嘅同時 勵志堂班人猜拳猜得好開心

IG Story上傳時間：2019年9月4號01:00

其實你地私底下玩都算，頭先太子發生咗咁大件事，就算留係Hall入面，可以一齊睇下新聞，依家有手足係醫院未醒，點解可以咁犀利有心情HeHeHaHa仲要用Hall IG Post出黎話比人知？唔係叫大家7/24 要關注新聞哭哭啼啼，但都應該留意下呢個社會發生緊咩事

五大訴求，缺一不可！

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

我每個post 都會咒一次：
黑警全家變植物人

(集中討論)
908 九月八日 2:00pm
美國駐港澳總領事館
《香港人權及民主法案》集會請願 ! !
扯國旗! 唱國歌 !

聽歌隨意門(附歌詞):

手足動人獻唱自由國度之歌

推！

分化撚 block得

一齊去勵志堂猜拳
都係講下
希望佢地自己可以清醒少少啦

分化啲咩？死都唔割！但係有時真係唔好太過分！依家咩時勢？換轉係我真係開心唔出

抑壓左咁耐, 輕鬆下都唔得？要24小時mon住各大live連登高登, 成面死氣咁就會贏呀？用下個腦啦
分化撚

你自己咪一樣分化撚

連分化都唔知點解就喺度9up
起下你底出咁多膠post 就知你係咩人啦

你咪係到分化緊要返工嗰啲人

睇你啲post成日比人負評就知你係咩人啦

今個weekend有咩做？

呢類人屌完都唔會理嫁啦，唔好浪費時間分散焦點，不推文